人命 輪姦 私刑 1111 捨得三罷未？

一個二個口裡說唔會當義士係condom
身體很誠實。
望住咁多人送頭，送人命，發生咁多事，抗爭連三罷都推唔郁，對得住手足？

11.11 6:30

自推1/10

推 死黑警

自推2/10

推

yes

香港人 等緊 "被3 擺"

無車點返工

9:00 一齊打爆HR 個手提 因為HR都返唔到公司

三罷？講撚左咁多次都係...香港人！反抗返工！！

唔罷

push

淨係罷一日？

1日都唔做 仲想苛求一個月？

自推出3/10

好明顯谷唔起

[長期追擊] 樓主五毛 起底 block

推！

自推4/10

A good website for English newsfeed on Hong Kong

自推5/10

自推6/10

和理非：唔洗供樓咩，9按中呀

班中高層得鳩閒罷咩
次撚次都小貓3 4隻
反蒙面戴口罩有幾多人就知
唔撚燒撚到上身都關人閪事啦

聽日唔係三罷呀
係朝早開花

各行各業已經開始籌備緊大規模長期罷工
請唔好再講1111係三罷
我唔想之後會有悔氣撚進場

黎明行動

[代post] 飯堂老闆罷食不罷餵

請無限期三罷

千祈唔好噴黑大銀幕同後鏡, 特別係D公共交通工具, 冇車搭好煩

親北京SEND左個黃大仙攻略黎

推7/10

推
大家成晚不斷推

我要成晚既熱門都係行動post

推8/10

推到多啲人見到
推上熱門

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

黎明行動
有無人教和理非新手點塞好

黎明來到

光復香港

無力一推